屌你地個臭嘴

點解巴士前後左右個個講嘢都咁大聲，一d都唔care其他人嘅感受，教又訓唔到又要聽你地講濕勁事非，提完你地細聲d 下秒又係嘈過西。仆你個街

我都好憎呢啲

明明你個fd係你隔離，你輕聲講野咪ok，點解要食左支咪咁咁大聲，唔係人人都想知你個fd有幾7，邊個bitch又姣仔